Поясніть своїми словами, як ви розумієте, як працює прототипне наслідування в Javascript

Прототипне наслідування в JavaScript - це механізм, за допомогою якого один об'єкт може успадковувати властивості і методи іншого об'єкта. Це дозволяє створювати нові об'єкти на основі існуючих об'єктів.
______________________________________________________________________
Для чого потрібно викликати super() у конструкторі класу-нащадка?

Виклик super() у нащадка використовується для виклику конструктора його батьківського класу. 
Це дозволяє успадкуваному класу отримати доступ до властивостей батьківського класу.

